Ahoj !
Jak se máš ?
Teď jsem na horách .
Mám moc dobrou dovolenou .
Dnes jsem vstavala pozdě ... v 10 hodin ráno .
Od 11.30 do 12.30 jsem hrala tenis .
Od 12.30 do 13.00 jsem zaplavala .
V 13 hodin jsem šla na oběd a snědla jsem moc moc !
Potom jsem sešla s kamaradkem .
On čekal na mě s svém kamarádkem , Petr .
Petr je moc hezky kluk ! !
Šli jsme do kina .
Potom jsme šli tancovat do krubu .
Potom jsme šli do baru jenom dva , Já a Petr ! !
Teďs já mám nového hezkého přítele .
Jsem moc šťastná .
Chci se bavit o něm .
Zítra se vrátím domu .
Uvidíme přiští víkend .
Těším se na tebe ...
Tvoje Eva
